有無銀行retail telller gbo位refer 或者in緊等消息既巴絲？

係咪得返行山銀行仲請人？

Tellllllllllllllller

行山好似cut哂teller gbo位

我仲見到有開既？

巴打而家咩stage?等緊in 定 offer ?

聽agent 講依家唔請新人 只請跳槽？

聽個行山朋友講話淨係請rm

可能真係，我見佢5月頭開返，上星期先second in 完，不過好難講，個市咁差

行山今日已經停左